呢個youtube channel 好高質

有無人有睇開VICE
呢段新片講香港好似無乜人提

VICE 係咩 background ?